【木偶哥離巢】林師傑嬲爆同無綫解約 揭大台開侮辱價1年得萬二蚊

擺明係關佢老婆事

俾你係大台出鏡已經皇恩浩蕩

有萬二蚊收仲想點, 再嘈俾隻tvb buddy當出糧

一早應該走啦, 戲好睇,歌好聽, 留係cctvb太浪費

巨聲1嘅係咪都走晒

香港獨立歌手 林師傑

笑到收唔到聲

係咪去viutv

木偶哥有料過果班error啦
好耐以前睇木偶哥套師奶劇首木偶歌幾好
留喺垃圾星夢根本嘥左佢

老老柒柒，有冇人想睇佢先

條友是咪有錢仔？之前望過下佢主持覺得佢轉數都ok，應該唔怕無出路

佢地夫婦檔正

1年$12000

林師傑轉投ViuTV一事向他查詢，林師傑回覆：「我之後會通知大家， thanks！」未有正面回應轉台一事，可能要等新公司安排才可以正式公布。

兩樣都唔撚掂 當年連登仔好憎佢，依家變咦戲好歌好

真係好好笑
我幻想佢拎住隻軟奶奶既tvbuddy返屋企就係咁係度笑

我想睇佢老婆

黃都係咁話 木偶哥真係撐唔落最多唔反 但真係戲又屎 唱又難聽

淨係識到大波妹做老婆已經無憾

好似喺西班牙出世？但wiki又冇話佢有西國國籍....

木偶哥唔好再發明星夢，腳踏實地做生意好過啦

大撚把錢有咩所謂